Love disabled 有冇巴打明白

總結：覺得自己對愛情麻目 唔識得愛人

以前仲係青頭果陣 心態係個咸濕既高登仔，但除左渴望性愛，心入面都強烈憧憬擁有美好既愛情

直至破處 係同一個唔應該發生關係既女人一齊左，我感覺佢唔係真心愛我，加上要專心備考dse 我主動分手。但佢對我愛情觀影響好大，令我懷疑自己是否不值得被愛

之後幾年 我拍左好多次拖，當中有d女仔真係好好，令我感受到被愛既感覺。但我覺得自己愛無能，冇辦法好好投入，自己做既一切都好似只係為左氹人上床，冇辦法真心愛佢地。而上床，唔單止因為性慾，更令我享受既係親密感。

機械式地拍好多次拖，覺得拍拖只係 doing the same shit with different people. 食野 deep talk 煮飯仔 驚喜 旅行 瘋狂做愛，每段關係都係兩三個月貨仔我就唔耐煩，覺得好浪費我時間，寧願用d時間黎學習或者發展事業好過，發神經提出分手，一段接一段。其實佢地好好，只係我投入唔到感情，辜負左好多好女仔。

其中有一個特別深刻，維持兩年幾，對我超級好，佢仲陪我走出 depression, 但最後我都係提出分手，因為我內心知道我唔願意對佢太投入，唔想付出一世。幾甜蜜去到最後都係感覺麻目，好勉強自己愛佢，好假好辛苦

最近又同一個三個月貨仔既女仔分左手之後我想比段孤獨既時間自己沉澱一下，但緣份話黎就黎，又同左現任女友一齊。今次我覺得呢個從內到外我都非常鐘意，有時佢會令我久違地感受到愛情既感覺。我想好好地愛佢，但有冇人可以話我知點樣可以令自己識愛人？

Player

我身邊都唔少人覺得我好 player
但我覺得自己冇錯，人有權利尋找愛
唔拍拖又點知雙方適唔適合？
至少我咁多次只出過一次軌，而果次係個女仔比帽我在先

擺低負皮同時可否比 advice

你唔好出黎害人啦 留番D好女仔俾我